嘩韋史密夫個仔做乜變到咁既樣？

以前

black lives matter

you racist

Rock star

有錢冇地方洗

啲牙咩事 吸毒呀

香港黑社會look

似鑲左金多D

記得佢細個個陣都幾得意

Fashion 你識咩呀

蛀牙咁撚樣

哦 樓豬歧視黑人

Gay佬

gucci gang gucci gang gucci gang

好耐啦喎CHING

以前合埋口啫

岩岩碌fb先見到
我對佢既印象仲停留係after earth到

佢係唔係同tylor the creator 係hehe??

好似做rapper 突登去鑲金牙

應該係鑽石牙

打功夫俾人打甩晒啲牙丫

是 同樓主一樣是基佬

非基師

有d似樓主

鐘意TB嘅都是基佬

非

lil smith

非
是識食師

幾撚驚你話仲停留係HAPPINESS

做乜撚

hehe師

屌TB都算 鐘意TB有問題

細個就有錢 心靈被物質填滿

成龍

TB很正的

唔多掂

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #五眼聯盟 7.11-12 初選 #馬格尼茨基人權法 #聯繫匯率 #Twitter

成個印度佬咁

啲牙用爆谷整？

係咪食完朱古力俾人捉去影相

白混印咁，好L 柒

好耐啦
新一代潮童

諗起sal個紋身

現代黑人hip hop撚好鐘意呢種叫做grill嘅「裝飾」，算係炫富嘅一種，但其實好冇taste

印度師

點解啲黑人咁鍾意戴條金鏈周圍行？

自卑

殘過佢老豆

鳩夫夢

點解黑人咁鍾意戴粗金鏈

Nigga

佢棚牙做咩事

慣咗有鏈喺條頸度先肯行

韋史密夫咁正常...

He was vegan

佢細個做果套功夫夢好正，俾成蟲教壞左了

佢老豆都無老過

牙套姐，咪大鄉里

MK Ultra program

真
啲嘢唔靚得嚟又貴

最記得佢同成蟲拍嗰套功夫夢，嗰陣時都算得意

佢啲歌好聽

做咩甘牙

屌你老母咁又上熱門
7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

牙套黎,力架好興呢d fashion
有冇睇moonlight?入面個力架犯毒有錢就買黎show off

啲歌幾好聽

兩個都已經irrelevant

佢同家姐啲歌都正

似大陸仔多